indoholiday.com adalah web aplikasi berbasis Ruby yang dikembangkan untuk kepentingan Lomba Kompfest yang diadakan oleh Lab TI di Universitas Gunadarma.

Team Rizilab beranggotakan 3 orang yaitu:
Andika Demas Riyandi
Muhammad Fadhil
Muhammad Zubeir Arhesta
